語皇馬年年歐聯黑哨既 方唔方便入黎解釋一番呢

Btw見到皇今年搞成咁好撚心涼

哦

賤種

鮑姐撐開皇馬?

終於唔係鮑姐

包

鮑姐

無左c朗

語皇馬? 係咪想講「話」?
btw魚包

乜撚野係語皇馬？

包且

語乜鳩

你開返鮑姐post啦

今年起開始用VAR

魚包女且依家靠踢波搵食丫

見到賤種一星期輸咁多場 人都開心d